{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152332?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "넘버25 서면역점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は20:00で、チェックアウト時間は12:00です。 通常、チェックインは日曜日から金曜日までは午後6時以降、土曜日は午後8時以降です。 また、チェックアウトはすべての曜日が午後12時以前に行われる必要があります。 親と一緒の子供は宿泊が可能で、7歳以下の子供は無料で宿泊できます。 追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用が発生し、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。 また、駐車場とWi-Fiの使用は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何曜日から何曜日まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜日から金曜日までは午後6時以降、土曜日は午後8時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何曜日でも何時までに行われる必要ですか？",
            "answer": "チェックアウトはすべての曜日が午後12時以前に行われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の子供は宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "7歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの使用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiの使用は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 160,
        "QA": 306
    }
}